[行動] 9月6號，全民戴裝日

9月6號，全民戴裝日

大家一齊戴頭盔、口罩、眼罩，目的係提醒大家行街坐車都會隨時被襲擊，扑頭、噴椒、或身處毒霧環境，所以要戴上防具作象徵，靜默地抗議。

以下幾點提議比番大家:
1. 番學番工放工時間做，越多人做效果越好，人多亦唔易比人check身份證
2. 行街坐車行商場都戴住，唔使怕奇怪，因為更無理既事日日都發生緊
3. 番工裝扮未必帶到頭盔，但唔戴都帶住，作為一個象徵，又或者只帶口罩眼罩
4. 真勇武就小心，比人check身份證留record就麻煩
5. 只帶防具，只係要保護自己，唔好有其他可疑裝備

當人人都有頭盔口罩係身既時候，就可以淡化帶gear本身既奇怪，保護大家，亦比一份支持勇武。

認同既幫手推下同轉貼 (我P牌推唔到)

無論有幾多人做，每個參與者都可以帶出呢個訊息，提醒大家警察隨時會無差別攻擊市民。

唔舒服帶口罩返工，好正常吖

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

.

推